香港已經返唔到轉頭

大家唔好被同溫層而影響。香港仲有好多洗曬腦嘅藍絲、廢老喺呢個時刻仲係咁盲撐狗隊。

呢個運動只有兩個結果：一係我地贏，一係我地輸
唔會再有打和呢回事。

但係有贏輸結果之前，實會有好多場比賽先分到勝負。

過程中香港嘅民生以及樓市等大多實唔會平穩
簡單啲講=攬炒
大家要有定心理準備去應付呢場比賽

只有壞與更壞

最後一戰已經來臨

除非今晚警黑合作單嘢可以黎過民意超級一面倒

班鄉巴佬係村口停車場學bk d暴徒咁上Gear, 戴晒頭盔
夜麻麻d 白色頭盔點黎既呢
咁有組織既

兩邊嘅仇意都好大，就算邊一面贏都好。另一面都會反對

大家發夢之餘，都要諗吓結局會點。將來結局完咗都可能埋下伏筆，有續集出現

我知大家都預測唔到將來會係點。但大家都要有定心理準備，諗得長遠啲。發夢見到好多細個我嘅人，希望你地有勇有謀

Push

今日遊行完全睇到兩代人唔同心態，喺銅鑼灣只叫林鄭下台，一去到中環就光復香港 。

。

唔需要返轉頭
長痛不如短痛

我地成全支那

就算失望也不能絕望

推

推到30